[長文][求救]女友老母信埋唔知咩教 真系搞到人都癲

講講背景先 同女友拍拖三年左右 相安無事 發展穩定

唯一就系佢呀媽奇奇怪怪 唔知信埋大陸啲咩師父 係咁話我唔好 超反對我地 明明見都未見過 認識都未認識過 仲講到千祈唔好帶我上女友屋企 如果唔係就反面

係咁嘅情況底下 我只好用行動同時間證明 對佢個女好好 過時過節都會買啲野 叫女友拎番屋企 (雖然好似唔知係我買嘅)

好啦 問題黎啦 佢信埋啲咩都唔緊要 做咩要迫佢個女信 又祈埋啲咩繩 咩彿珠 咩符 一定要我女友帶 都算 當系飾物 一番心意 當祈福 試過離譜到求埋啲咩符水要女友飲 好彩女友扮飲 然後倒左佢

今個星期仲癲 拎左女友一件衛衣番大陸 比師父 作法 轉運 要佢今個星期番工著

如果個師父真系呃錢都好啲 最怕件衫唔知有咩 會唔會落左啲咩降頭又唔知 (利申 完全唔識咩降頭個啲點落 )
最怕係有菌 我女友有好嚴重皮膚感敏 試過敏感到眼腫 呼吸困難 入院

一陣件衫有咩皮膚病 著左上身 點搞？

而家女友話著出門口 之後去廁所換左佢

有無巴打有咩建議 同知唔知拎件衫作法係咩一回事

叫佢老公屌醒佢啦屌

女友 : 佢老公已經放棄左 搞唔到佢 多數當見唔到 置身事外

我都畀你啲5p字搞到人都癲
一時係一時系

南無超
殊樂嗶嗶